（環保撚）點解無環保撚叫人唔好搭飛機去旅行？

香港人一年去幾次旅行，飛機引擎狂噴廢氣，加劇溫室氣體排放，令溫室效應越來越嚴重。

香港環保團體點解唔喺機場呼籲，叫人唔好去旅行？

邊個去旅行，邊個就係破壞地球嘅殺人凶手

人地去一次乜乜氣候環境會議
飛一次=用左幾百萬支支飲管